祈求特朗普 只知道輸剩幾個仙

先知美股會這麼痛
Strong hold到清倉 然後飆升了
從戶口中找到了幾筆的欠款
只不過無力獻出金錢
預約科興針插過來
還願升天我連債走數

不甘心當半世奴才
奢想於股市發財
沒甚麼心得可記載
暮暮朝朝想等派彩

本金翻幾下發橫財
說妄想恐怕過於可愛
誰料遭洗劫 災接災
又上演割韮菜
忍 誰憑著誰大愛
成就富翁

只知道返放工對沖
不知道股票這麼重
升軌裡失控 無力中失重
留在半空

焦急到想去搵社工
頂樓裡尋覓到他尊容

明白孖展開到最盡
如未收喜訊才怕收 死訊

清楚這生我叫庸材
冥冥於主角隔壁 當配菜
才幻想股市 可喝采

世界總太多障礙
怎 沿途沒完沒了
妨礙至終

只知道雙耳失了聰
忠告也都變作嘲諷
心魔已失控 還是不想信
全部社工

積蓄與心血都挖空
心淌血仍舊報稱英雄
誰值得花一切信任
其實心底我連我都 不信

我急躁跟哭訴
誰明白這種痛 你不懂
明白也好

只知道家當失了蹤
不知道股票這麼重
積蓄與心血 隨著手相送
成就富翁

即管以返放工對沖
可股市全部變得鮮紅
掏盡家中抵押到盡
來讓孖展開到更盡
如為翻身我微信雞 都信